大家今晚記得著返黑色長衫長褲！

見到好多巴絲仲著緊短褲短袖
長衫長褲先保護到你
地盤安全帽30蚊有一頂

安全帽堅有用

真。大家要好好保護自己。